![React Native Apps](https://i.vimeocdn.com/portrait/7555086_600x600 "HISTORIAN APP")



### App desarrollada en React-Native

# Formatos de planeación 

## Planeación individual
 Juan Pablo Aguirre Chica
* [Ciclo 1](https://gitlab.com/jp4c/Historian/blob/master/Managment/TSP%20-%20Docs/TSP-FormatoPlaneacionIndividual-v3.1%20CICLO%201.xlsx)
* [Ciclo 2] (https://gitlab.com/jp4c/Historian/blob/master/Managment/TSP%20-%20Docs/TSP-FormatoPlaneacionIndividual-v3.1%20CICLO%202.xlsx)
## Control de calidad

* [Control de calidad] 


# Documentación Casos de Uso

* [Registrar Historia](https://gitlab.com/jp4c/Historian/tree/master/Managment/Casos%20de%20Uso/Registrar%20Historia)
* [Mostrar Historia Relacionada](https://gitlab.com/jp4c/Historian/tree/master/Managment/Casos%20de%20Uso/Registrar%20Contenido%20Multimedia
)


### Link del video

* Video




